\documentclass[letterpaper,11pt]{article}

\usepackage[empty]{fullpage}
\usepackage{titlesec}
\usepackage[hidelinks,unicode]{hyperref}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage{enumitem}

% Formatting
\addtolength{\oddsidemargin}{-0.5in}
\addtolength{\evensidemargin}{-0.5in}
\addtolength{\textwidth}{1.0in}
\addtolength{\topmargin}{-0.5in}
\addtolength{\textheight}{1.0in}

\urlstyle{same}
\raggedbottom
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{1em}

\begin{document}

%----------HEADING----------
\begin{center}
    \textbf{\Huge VINICIUS S. MARQUES} \\ \vspace{5pt}
    \small +55 62 99430-0820 $|$ \href{mailto:vinicius.samar@gmail.com}{vinicius.samar@gmail.com} $|$ 
    \href{https://www.linkedin.com/in/vsm1}{linkedin.com/in/vsm1} $|$ Goiânia, GO
\end{center}

\vspace{2em}

Goiânia, 14 de Julho de 2026

À Equipe de Recrutamento,\\
\textbf{Grupo Luiz Höhl}

\textbf{Ref: Vaga para Supervisor(a) Financeiro}

Prezados,

Apresento meu currículo para a vaga de Supervisor Financeiro. Sou Economista com MBA em Engenharia Financeira e possuo 8 anos de experiência com foco prático na estruturação de operações de tesouraria, fluxo de caixa e controladoria.

Ao longo da minha carreira, assumi diretamente a reestruturação de rotinas financeiras e de prestação de contas. No Grupo BR Aço, atuei na supervisão da tesouraria e do contas a pagar e receber, liderando a equipe na padronização de relatórios diários de caixa e KPIs operacionais. Adicionalmente, no Shopping Bougainville e na Fundação RTVE, fui responsável pelas projeções de fluxo de caixa, análises de DRE, aprovações de CAPEX e implantação de conciliações bancárias rigorosas para garantir liquidez e confiabilidade no reporte à diretoria.

Atualmente, na Universidade Federal de Goiás, controlo a execução financeira de um projeto de P\&D de R\$ 24 milhões, assegurando a governança e reportando resultados via dashboards gerenciais em Power BI. Minha fluência no uso de Excel Avançado, SQL, Python e experiência com sistemas ERP (SAP) garantem uma rápida rampa de adaptação ao TOTVS Protheus e facilitam a automação de rotinas manuais.

Meu perfil é voltado para a entrega de resultados, aprimoramento de controles internos, relacionamento bancário e liderança operacional — alinhando-se diretamente aos desafios do Grupo Luiz Höhl. Estou à disposição para uma entrevista presencial em Goiânia.

Atenciosamente,

\vspace{1.5em}
\textbf{Vinicius S. Marques}

\end{document}
